據報因夏志誠支持反送中 教廷臨時「轉軚」 任命親中派蔡惠民接任港區主教

據報因夏志誠支持反送中 教廷臨時「轉軚」 任命親中派蔡惠民接任港區主教

入去支持立場

見到教廷咁奶共法其實班教徒真係無所謂？十字架都拆埋要你跪習近平都仲ok?

對唔對得住自己信仰？

由於夏志誠多次高調聲援反送中運動，令教廷承受政治壓力，最終改變決定，任命較親中的香港教區副主教蔡惠民。

主教係天主係代言人，
理論上佢講一句時代變左，
上帝有新order,
就可以override 耶穌（因為較舊）

唔知耶酥對於佢既信徒同撒旦合作究竟有咩感想

習近平到底是天父還是教宗？

天父既父親：天爺

國際線有無得發酵 .....?

That is not true according to Catholic theology wor

啟示錄一早寫左